(help) 7z唔記得密碼

有個好緊要嘅舊7z file
之前加咗密而家唔記得密碼開唔到

有冇巴絲知好嘅解密app可以揾返嘅pw?

試過啦，冇用

.zip 就易啲搞, 7z基本上得暴力破解, 你可以試下問侵侵借Summit

俾返個file人啦

如果係zip 可以點搞？用咩 software

如果8個字之內 可以用fcrackzip 但得Linux版
上YouTube有一大堆人教點用
多過8個字就撞到2046

john the ripper

唔識用。。。唔知點樣將個7z文件load入去運行破解。。。有冇簡單D嘅教程呢？

多謝巴打，等我試試